<p align="center">
    <h1 align="center">Ejemplo numero 4 de Yii2 - Nivel 1</h1>
    <br>
</p>

<h2>Requisitos</h2>
Los requisitos minimos es que tengamos como minimo PHP 5.4

DESCRIPCION
-----------
En este ejemplo de Yii vamos a tocar los siguientes puntos:


INSTALACION
------------

### INSTALANDO MEDIANTE COMPOSER

En un terminal debeis escribir lo siguiente.

~~~
composer create-project ejemplos-yii-nivel1/ejemplo4.git
~~~